幾句說話致DSE考得好差，屋企又無錢既同學仔

認命啦
係香港地無家底已經輸左大半
呢家連學歷都無真係宣佈收皮
唔好睇太多勵志故事 騙人的
一百個人都唔知有無一個洗米華

呢家？你都可以收皮了

asso駁U囉
有乜咁大不了

我收左皮好耐啦
屋邨仔 會考4分
個樣算靚仔似阿根廷Dybala都無用

又想搞到倫常慘案

請緊啲差到得幾分嗰啲

found dip駁asso駁u

係咪個個都得呀

邊有話包成功
都要試架啦
唔得咪真係自己廢囉

唔出奇，好多人靠FD學番哂d基礎野

你以為Hea足三年高中唔使還

一百個人都唔知有無一個洗米華
一千萬個就差唔多

做5毛係唯一出路 好似dewi咁

刷首抽

人生已趺入hard mode
唯有樂觀少少睇件事